堂食禁令係咪突顯左香港既土地問題

要係商場門口食
情侶又要係公園食慘撚到

香港土地不足問題根本唔使專登突顯

好多蚊型單位根本無預你係屋企食飯，開張檯都無位！點樣可以係屋企食飯

有樣野叫掃街

土池地問題揾土地公公解決

香港人慘過外國啲狗

咪就係
樓主on99

呢個時勢同自殺無分別

香港人工時長，收工都7，8打後仲煮乜鬼

呢條傻尻 出到南海我都當中國贏啦

姐係點

快啲叫佢搞加勒比海啦 肉酸到